[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

連仔根本唔做嘢, 搞到連登5毛橫行, 5毛不斷干擾討論

反對5毛橫行嘅5毛, 不如大家一人一post 抗議連仔唔ban 5毛啦

連仔既然覺得5毛干預討論無問題, report 極都唔理, send 極email 投訴都唔理,
5毛洗晒版又唔理
咁你唔好怪我喺度開post.

#HKisGB

testing

五毛魯班七號雙重標準言論一覽:

五毛魯班七號你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

#544五毛魯班七號你係用“屌人”去形容，所以證明咗你覺得人身攻擊係有問題。
你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

()#117 魯班七號 #132525 話人"深潛", 但你() #602 就聲稱"秒秒上連登咩，你都唔會啦", 呢度你又雙重標準

() #908魯班七號 #132525你聲稱 “唔需要回應你。因為你都冇答我問題” 魯班七號 #132525 你喺 () #139, ()#21 , #48, #52 都唔畀出理據，亦無回應() #264 #287 #311 #476 #502 $567 #1436 #1608 #2037 #2044 #2210 #2370 #2684 #2729 #2743. 喺你未畀出以上所指出應畀而未畀出嘅理據同未回應之前，你要人喺 () #139 後任何時間答你任何問題，你都係雙重標準

你() #208都只畀post number而無列點
但我() #213係有根據你#208 畀出嘅post number逐個post number反駁你聲稱有理據嘅post, 指出你理據有乜問題或點解你係無理據.
所以你( ) #876 要求"以列點形式列出", 你係雙重標準

呢度() 魯班七號話"不如依家我地用英文討論啦，你唔識英文，咁配做英國人嗎", 但佢()自己又聲稱自己有外國國籍, 但又唔用英文, 呢度佢係雙重標準

魯班七號 #132525 喺 () #4146 話“證據？你有證據先吠啦”, 但自己又無畀理據, 呢度你又再次雙重標準

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

五毛魯班七號喺 ( )#1093 問” 證人唔洗再畀理據去證明？理據？ 但你喺 ( )#1004 話過” 錯，唔需要。如果當時得C君一個證人”, ( )#1004 已經證明咗"證人"問題係你提出而唔係我提出. 證明咗五毛魯班七號係要他人為佢講過嘅嘢畀理據, 但佢從來唔會為人哋講過嘅嘢畀理據, 所以呢度五毛魯班七號叫他人畀理據, 而唔係你為他人所講嘅畀出理據, 佢係雙重標準

五毛魯班七號喺( )#998 話” 咁A君冇俾證據”, #1000 話” 參考文獻咪又係B君寫，B君冇俾證據”. 但喺#1004 話過” 錯，唔需要。如果當時得C君一個證人”, 所以五毛魯班七號要求人哋畀出理據嘅理據, 但佢自己就話唔洗畀理據嘅理據, 呢度係雙重標準

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話人無理據的話, 你就已經係雙重標準

( ) #987 五毛魯班七號你話"個source咪又係A君寫，A君有冇俾證據去support佢嘅論點", 你已經係要求緊理據要再畀理據. 仲要我畀出wiki 入面嘅參考文獻 同 外部連結 之後, 你都仲要求畀出理據, 即係你甚至要求畀出理據嘅理據嘅理據, 但你根本無咁做過, 所以你係雙重標準人格分裂

推

淨係分d人係真5毛定假膠定鬥氣撚都已經分唔到啦

點ban

有五毛又唔理
P牌又限制真手足

幾個月前

你講榮光係漢奸歌

你講好多國際戰線白宮聯署好漢奸

係咪俾人hack account或者你自己當時講錯嘢?
老鳳想睇你解釋，想知你藍轉黃/俾人hack/其他